樓上有隻。。。

樓上係半年前開始 每晚11-12點有人大力跑步拉凳嘅聲
直到上個月 打電話落樓下管理處投訴 先原來樓上成家移民外國 放假先返
自此之後 樓上日頭都有嘈 仲愈黎愈大聲
究竟係咩原因

水管 /樓樓上

樓樓上

極大可能係鋼筋嘅聲音
唔洗嚇自己

Rap

但宜家係24小時都有

肯定呢半年都冇人住就係咁先驚

冇事嘅
嘻嘻嘻嘻

搵埋屋企人上去拍門睇下情況先啦

通知左管理處 啲食蕉都唔敢上去
Diu 交咁多管理費都冇L用

冤有頭..
唔關你事使乜驚

下世小心d

日日係到嘈 聽到都煩